幾日就話唔夾？

同條仔C左兩個月一齊左
五日後同我講唔夾所以想分開
我唔係好明囉 嗰兩個月佢又覺得冇問題？
點睇？

c 乜撚野 死返5p 啦

Player囉 咁上心托柒

Player囉 咁上心托柒 搵唔到新既咪搵番你個後備

發覺形狀不對要退貨

中出即飛

5日法國屌唔到就走囉

屌完咪走

有人正過你 又肯比佢屌 咪走

係咪比人屌左

咩叫C左？